政府新喉舌FB"添馬台 Tamar Talk"

林鄭唔講都唔知原來政府開左個新的喉舌平台叫"添馬台 Tamar Talk"
暫時得2千幾個讚好，不過已經開始成為新的藍屍圍爐陣地

巴打們得閒可以留意下
最好搞到好似林鄭同popo個FB咁一出post就俾人鬧爆
好過班沉默小數又以為自己好多人撐

推一推

推

人多果邊就應該去踩場
鬼叫佢地少數派

推2推

Push
要攻，唔好放過對面每一個據點

baby kingdom 香討都要諗點打

香討BK根深蒂固
呢個他媽台啱啱起頭最好梗係棒打佢

他媽talk

岩岩都見到，report左

攬炒之母他媽talk
好名好名

幫手report

推3推